\documentclass[a4paper,12pt]{scrartcl}

\usepackage[scale={0.75,0.77}]{geometry}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{footnote}
\usepackage{verbatim}

\makesavenoteenv{tabular}

\begin{document}
	
	\title{Kreisfläche}
	\makeatletter
	\let\problem\@title
	\makeatother
	\date{}
	\maketitle


	Berechne die Fläche eines Kreises mit gegebenem Radius. Verwende dabei: $\pi = 3.14$
	\section{Eingabe}
	Der Radius wird als Gleitkommazahl als Kommandozeilenargument übergeben.
	\section{Ausgabe}
	Die Ausgabe ist genau die Fläche des zugehörigen Kreises.
	\section{Beispieleingabe/ -Ausgabe}
	
	
	\subsubsection*{Befehlsaufruf\footnote{Der Name der Hauptklasse ist hier nur beispielhaft verwendet. Andere Namen sind auch erlaubt.}}
	\verb|java Program 2.0|
	
	\subsubsection*{Ausgabe}
	\verb|12.56|


\end{document}